呢幾晚都訓唔著

淨係可以不停起討論區同fb睇報導，見到一班又一班同自己差唔多歲數（學生）既年輕人69都留守到最後一刻。班狗起到圍住佢地，無拉拉又封左前面唔比佢地走，問佢地點走又唔撚講，突然拉9人。個心真係好痛... 但自問自己無能力去前線，希望我可以出小小力比到物資你地。除左憤怒之如同時覺得自己好無力...

完全訓唔到

訓唔著 睇post同新聞都忍唔住流眼淚

好大嘅無力感
到底仲可以點救香港

身邊差唔多歲數既朋友仲係到打緊機 真係想屌晒佢地老母

橫掂瞓唔到 今晚早d出嚟野餐